Kaibass Sawwi Karl et David Grünwald tedda om Annemoisa Kõrtsin pessno, ja löno temmale kolm kõrda kõrwa päle.
See Rid om sest allustano et Karli, Grünwaldi om üttelno et temmal om käsk et temma peab Grünwaldi Püssa ja Kalla Wõrko, Krafi Härra kasso päle erra wõttma.
Krünwald tunnistas et tema Karlid om löno, agga üts kõrd.
Siis küssiti Sawwi Meose käst, kass temma om nänno mitto kõrda Grünwald, Karlid om lönu? temma ütles kolm korda, ja et see Riid om Püssa perrast allustano.
Kohuss panni leppima, ja Karli om sano leppingkomisses Kuus Rubla Pp. R. ja om selle päle Krünwaldika leppino. 
